邱騰華：香港製造標籤被人貶損侵害時要發聲

漁村生產變大國出品點解係權益受損

#港聞 商務及經濟發展局局長邱騰華出席消委會一個午宴時，表示消費者權益受損時可以投訴，同樣當香港權益受損時亦應發聲。

美國太遠，唔得閒，下次先🙏🏻🙏🏻

腐乳究竟抵毀完我大中国未

港獨局長

點解香港製造變中國製造係被人貶損侵害
中國有咩唔好，邱騰華係咪搞港獨

我都唔明背靠祖国有咩唔好

佢一直在玩命
一直支持港獨勢力

我發聲支持
唔該腐乳唔好播獨

仆街邱騰華又踩祖國

話你係中國 都算貶低？
國安法

香港製造歸入中國製造有助提升中國形象

邱騰華死攬香港製造有陰謀

咁直接話中國臭朵

不如我中国開條生產線出「深圳製造」產品打入國際
反正深圳已經超越香港呢個小漁村

係提升香港形象呀
香港製造點睇都係垃圾比不上中国製造

中國制造仲好， 你個反髀仔想點？

你們不是中國嗎？

香港係中國一部分咪中國製造都on99

講個笑話

香港消費者權益

用中國個名就係貶損！？報黨安法拉鳩佢啦

分裂國家…………

港獨首腦就無人拉
拉埋啲叫口號、唱歌嘅咀炮師
李桂華你識唔識㗎

國安法..

咁係咪即係宣揚港獨？

即係你依家話中國個名差啦依家 好撚大膽

唔明局長點解咁樣講
香港個朵比黃絲暴徒搞臭晒
而家可以貼中國個名上去 係香港貨嘅福氣
大多數嘅美國人一定支持

幾時有貶損呢？依加係直頭睇都唔睇你係咪香港，寫返中國啦，又搞港獨

商家佬抵撚死
乜撚野香港製呀？中國就係中國！又唔見人地北京製造上海製造？俾你玩左咁多年仲唔夠呀？係時候認祖歸宗，堂堂正正寫上中國製造，感受偉大祖國既榮譽

made in china 好失禮你？搞港獨？689篤灰師呢？

點解係貶損？叫中國製造好失禮你？

邱騰華你個仆街仔，你唔配做中国人

竟然夠膽話中國製造係貶損

話你中國製造=貶損侵害？
咁踩中國都有

將香港製造正名為中國製造，邱騰華話竟然係貶損？中國製造好失禮你邱騰華呀？

求記者問！

中國製造好失禮佢咩

中国製唔好咩？搞分化？
国安法仲唔做嘢？？

叫MIC好失禮？

唯一出路！！！

邱騰華搞港獨?
香港就是CHINA啦

中国製造，唯一出路

局腸支持港獨

中國製造 = 貶損侵害？？
NMSL！！！

呢張正

港獨之母帶領高官搞港獨

中國製造好失禮?

國安法要拉啦!!

香港製造 -> 中國製造
咁樣係叫做貶損
我屌你老母香港係定唔係支那一部份都係睇利益
必要時就自己彈出彈入...你當成個世界你話撚晒事咩

即係話緊香港貨係中國製造係貶損？
而家國貨好失禮你咩